大家有無試過臭到喉嚨痛呢？

是咁的 話說我今日番學校搞ocamp 個女營長同我

地briefing 佢講唔係問題 但係個口唔知食左咩 好撚

臭 真係好撚臭 好似男公廁陣尿咪溝奇異果咁 我

地已經儘量避免同佢有眼神接觸 但係果種臭係會轉

彎 我不時需要閉氣因爲我真係驚我會失去知覺 休

克 好喇 佢講完曬野 我地各自各走 係搭地鐵嘅途

中 我吞口水開始喉嚨痛 點算 係唔係要睇醫生